鍵盤戰士同我入黎！！國家終於有任務比你喇

幫佢衝破世界人口77億